有無小西灣既巴打/絲打

想問你地有無一個tg group

想知

想搵定同路人 成日夢遊 醒左好怕一個人

同求

一係留個tg我可以開group

可以一齊去發夢

到

可以pm我

Push

推

再推

有冇人開懋join

想

依度荒島嚟

柴灣巴ok?

jay3737

唔好咁講
小西灣不知幾好

都得丫

我都係小西灣人呀

你一定要頂住
仲有我地幫你拉返你起身
你要咩我地都會幫手